點解陳柏宇咁耐都係半紅不黑？

定期出d街好撚高質 好多人都識佢
但又唔可以稱得上大紅大紫

因為把聲冇特色冇感情
只係唔難聽

紅歌唔紅人

成個人同包裝都冇乜吸引力
唱到曉飛都冇用啦

開個演唱會吹到天咁高，但d歌又首首一樣，無一首紅

老mk

佢啲live唔撚掂 唱功麻麻

恒大都唔收

冇乜機會上電視入唔到屋

其實依家算幾紅啦

有幾撚高質

因為無料到囉
拍埋張敬軒個下已經好明顯
仲要問？

係都小肥紅先

衰扯旗

無創作能力 唔可以好似周國賢 林奕匡咁走下創作路線
論唱功 未到一線 當然唔夠張敬軒黎
感染力 頂多係k歌級數 男版吳雨霏 連聲底差唔多既鄭中基唱得都有感情過佢
身高同外貌所限 無乜星味可言 拍落pakho度都差d
最緊要係d歌咁多年都無乜內涵同人文可言 去到呢幾年plug親都係好大路好保守既情歌 唔覺得佢條音樂路有咩銳變同突破 值得宜家比credit佢
性格同觀眾緣咁多年都麻麻
總之佢乜都有d 但全部都唔會係最top果個

十年都半紅不黑 係今年先有起色

矮
Mk look

其實算多左人識
上年開始

唱功廢

Eminem 勁d

基本上係冇特色，全部k 歌，唔知咩定位，偶像派又唔係實力派又唔係，兩頭唔到岸

你自己上youtube聽吓佢演唱會唱騷靈情歌
垃圾到

演唱會好多人吹捧

扯旗都紅唔到